仲有無咩MMORPG online game好玩 有人玩

見到呢排幻想神域出左隻電話game但唔好玩
就掛住以前玩online game嘅日子
以前玩得最長係eco 後來出左幻想神域又係多職 畫面靚 多野玩又玩得好開心
雖然而家得部macbook 但都好想玩得翻呢啲game
到底而家仲有無mmo係有人玩又正既 推薦黎一齊玩下

黑色沙漠

呢個有諗過。
不過見佢好似就出電話版，
會唔會電腦無乜人玩/過檔

放心,完全兩回事黎

elderscrolls online

得外國服 ?

香港連美服240ping 左右
唔過300問題不大
唯一問題係得英文/日文揀
漢化ui 100% 但劇情個d可能10-20%

電腦版大把人玩

我見到有mac ios支援？
香港多唔多人玩

連登會好似有廿個，但我諗得10個以內成日玩
但台仔同大陸仔都有大公會
就算排副本唔難排嘅(輸出位例外)

不過隻game 成80幾100gb
小心唔夠位

魔獸世界

隻幻想神域唔係兩年前手機出過咩

FF14